想搵一套之前喺某個搵電影post嘅電影

之前上連登見到有個post係講搵一套戲 大概係講主角一家人一直逃避啲怪物追捕 最後發現咗原來佢地先係怪物 一直追佢地嘅係由政府派出去嘅生化士兵之類
明明嗰時特登search完 依家想搵返又唔記得咗 有冇人記得可以話畀我聽

暗藏/躲藏 Hidden

屌係啦 唔該晒！！！！

沖繩奴隸島